到底有無邊套漫畫真人化係好睇?

暫時覺得得浪客劍心睇得落

Iron Man

銀魂?

銀魂都OK
有無人睇過木村套無限住人?

爆粗band友

熱血高校
ROOKIES
20世紀少年
死亡筆記
欺詐獵人

呢個好睇

庸才 - 古谷實
電影好似改咗做《不道德的秘密》

點解又係染谷將太
我覺得佢好醜樣
D戲又無乜特別

死亡筆記

以前D台劇

Alita

金田一

流星花園

分分鐘好過原作冇jump嘅施壓

我鍾意
佢好特別

頭文字

豆腐佬

海猿

Marvel

Dark Knight

你講笑咋？

古惑仔

破壞之王

帝一之國

只有第一集係，2 3係食屎之作

堂本剛嘅金田一

齊木楠雄的災難

欺詐遊戲囉
松田翔太做秋山好正

無限住人真人電影版冇乜好睇

4 5集黎緊仲有得出
我覺得應該冇真係咁差

直頭係垃圾

頭文字D絕對係掛羊頭賣狗肉嘅電影
同荷李活拍生化危機一樣
全部掛個名，內容角色亂9咁改

仲出
2 3集係一般日本真人化水準嘅膠戲，但第一集拍得太好，對比太大

個結局先係原作

2，3集啲化妝同特技係華納負責

NANA1

逢いたくていま

復仇者聯盟

我想吃掉你的胰臟？

寄生獸

有冇人有睇狂賭之淵？

liar game